{
    "The thoughtful, capable, and ethical replacement for Windows and macOS": "深虑、全能、有品德的 Windows / macOS 替代品",
    "Generic laptop computer": "普通笔记本电脑",
    "elementary OS 7 Horus desktop": "elementary OS 7 Horus 桌面",
    "Pay What You Can:": "选择你可以接受的金额：",
    "Custom": "自定义数额",
    "Enter any dollar amount.": "输入任意金额。",
    "Purchase elementary OS": "购买 elementary OS",
    "Recommended System Specs": "推荐的系统配置",
    "FAQ": "常见问题",
    "What’s New in elementary OS 7": "elementary OS 7 中的新亮点",
    "Forward thinking and designed for real life with an improved sideloading and alt store experience, power profiles management, and using a next generation UI toolkit. OS 7 Helps you get the apps you need, Empowers you with new features and settings, and evolves our developer platform.": "前瞻性、贴近生活的设计，现以增强的侧载、商店替代体验、电源策略管理及新一代的UI配置呈现。OS 7助力您获得您所需的应用，通过新的功能及设置为您注入动力，并增进了我们的开发者平台。",
    "Read the Announcement": "阅读公告",
    "elementary OS AppCenter home page": "elementary OS 应用中心主页",
    "elementary AppCenter icon": "elementary 应用中心图标",
    "Get it on <strong>AppCenter</strong>": "在 <strong>应用中心</strong> 获取应用",
    "Get free and paid apps on AppCenter, the open, pay-what-you-can app store for indie developers. Each app has been reviewed and curated by elementary to ensure a native, privacy-respecting, and secure experience.": "在开源、量入为出、为独立开发者设计的应用中心获取免费 / 付费应用程序。每款应用都经过 elementary 团队的审核，确保原生、尊重隐私、安全的体验。",
    "Discover AppCenter Apps": "探索应用中心的应用",
    "Read AppCenter Spotlight": "查看应用中心亮点",
    "Become a Developer": "参与开发",
    "Get Work Done. Or Play.": "工作娱乐两不误。",
    "Stay productive and focused with Multitasking View, Picture-in-Picture, Do Not Disturb, and more. Or keep work out of sight when watching videos or playing games.": "借助多任务视图、画中画、勿扰模式和更多功能让你在充满生产力时保持专注。当然，你也可以在玩游戏或者看视频时把工作暂时搁置一下。",
    "Multitasking View": "多任务视图",
    "Workspaces help organize your work by task. Keep work and play separate, but just one swipe or tap away.": "工作区可以帮助你整理任务。你可以分开工作与娱乐，滑动或轻点就可以轻松切换。",
    "Videos screenshot": "视频截图",
    "Picture-in-Picture": "画中画",
    "Whether you’re watching a movie, game, or terminal process, Picture-in-Picture helps keep tabs on one thing while working on another.": "无论你在看电影、玩游戏，或者在使用终端，画中画将在同一桌面上显示你的内容，你也可以同时执行你的工作。",
    "Code screenshot": "代码应用截图",
    "Do Not Disturb": "勿扰模式",
    "Tune everything else out to stay focused on your work, or keep notifications at bay while watching a movie. Do Not Disturb stops notifications in their tracks.": "把杂念抛开，专注于你的工作，或者在看电影时继续接收通知。勿扰模式会隐藏通知。",
    "Apps You Need, Without Ones You Don’t.": "你要的应用，这里都有。",
    "elementary OS comes with a carefully considered set of apps that cater to everyday needs so you can spend more time using your computer and less time cleaning up bloatware.": "elementary OS 自带了一些精心设计的应用以满足日常需求。你可以专注于使用电脑而非优化、清理电脑。",
    "Music app icon": "音乐应用图标",
    "Music": "音乐",
    "Browser app icon": "浏览器图标",
    "Web": "浏览器",
    "Email app icon": "邮件应用图标",
    "Mail": "邮件",
    "Photo app icon": "照片应用图标",
    "Photos": "照片",
    "Video app icon": "视频应用图标",
    "Videos": "视频",
    "Calendar app icon": "日历应用图标",
    "Calendar": "日历",
    "File manager app icon": "文件管理器图标",
    "Files": "文件",
    "Terminal app icon": "终端图标",
    "Terminal": "终端",
    "Code editor app icon": "代码编辑器图标",
    "Code": "代码",
    "Camera app icon": "相机应用图标",
    "Camera": "相机",
    "Music screenshot": "音乐应用截图",
    "Music icon": "音乐应用图标",
    "Organize and listen to your music. Browse by album, use lightning-fast search, and build playlists of your favorites.": "一站式管理和聆听你的音乐。专辑视图、快速搜索、创建你最喜爱的播放列表。",
    "Web screenshot": "Web 浏览器截图",
    "Web icon": "Web 浏览器图标",
    "Surf the web with a fast &amp; lightweight web browser. Web lets you use modern sites and web apps while protecting your privacy and being lighter on battery life.": "借助这款快速、轻量的浏览器浏览网页。Web 让您浏览现代网页和网页应用，同时也能保护隐私、节省电量。",
    "Mail screenshot": "邮件截图",
    "Mail icon": "邮件图标",
    "Manage multiple accounts quickly and effortlessly with conversation-based email, fast-as-you-type search, new email notifications, and more.": "用这款基于会话功能的邮件应用轻松管理多个邮箱账号，实时响应的关键词搜索，新邮件通知，以及更多。",
    "Photos screenshot": "照片截图",
    "Photos icon": "照片图标",
    "Import, organize, and edit photos. Make a slideshow. Share with online services.": "导入、管理、编辑图片，制作幻灯片，分享给其他人。",
    "Videos icon": "视频应用图标",
    "Smart and simple video viewing with a library, thumbnail previews on the seekbar, playlists, subtitle support, smart fullscreen, and the ability to resume what was last playing.": "看视频更智能，更简单，支持进度条预览，播放列表，字幕，智能全屏，可以从上次停止的地方继续观看。",
    "Calendar screenshot": "日历截图",
    "calendar icon": "日历图标",
    "Easily view and create events. Sync with online accounts.": "轻松查看和创建事件，同时与在线帐户同步。",
    "Files screenshot": "文件截图",
    "Files icon": "文件图标",
    "The smart pathbar makes it easy to browse with breadcrumbs, search, or path completion. Quickly navigate with the column view and enjoy browser-class tabs with smart features like tab history.": "智能地址栏集分层导航、快速搜索、路径补全功能于一体，还有基于分栏视图的快速导航功能、浏览器级别的标签视图及标签历史等功能。",
    "Terminal screenshot": "终端截图",
    "Terminal icon": "终端图标",
    "Switchable color schemes designed to prevent eye strain, browser-class tabs with history and smart naming, task-completion notifications, natural copy &amp; paste, backlog search, paste protection, and more. Who says you can’t teach an old app new tricks?": "多种配色方案减少视觉疲劳，浏览器级别的标签功能自带历史和智能命名功能，还有任务完成通知、自然的复制粘贴、待办事项搜索、粘贴保护等功能。谁说老应用不能焕发新活力？",
    "Code icon": "Code（文本编辑器）图标",
    "Tailor-made with autosaving, project folders, Git integration, smart whitespace, EditorConfig support, Mini Map, Vala symbols, and extensions like Markdown shortcuts and Vim Emulation. Code will be the last editor you’ll ever need.": "自动保存，项目文件夹，Git 集成，智能空格，EditorConfig 支持，迷你地图，Vala 符号，以及 Markdown 快捷键、Vim 模拟等插件集于一身。Code（文本编辑器）将成为您的终极代码工具。",
    "Camera screenshot": "相机截图",
    "Camera icon": "相机图标",
    "Easily snap pictures or video from your built-in or USB webcam.": "从内置或 USB 网络摄像头轻松捕捉图片或视频。",
    "elementary OS Screen Time &amp; Limits": "elementary OS 屏幕时间与限制",
    "Icon of an adult holding the hand of a child": "大手牵小手的图标",
    "Screen Time &amp; Limits": "屏幕时间与限制",
    "Screen Time": "屏幕时间",
    "Set per-user time limits for weekdays, weekends, or both.": "为每个用户设置访问时间限制。",
    "Internet Use": "网络使用",
    "Manage allowed websites. Rules affect all apps for the chosen user, even if they use a different web browser.": "管理网站白名单。规则影响指定用户的所有应用，即便他们使用不同浏览器。",
    "Manage Apps": "管理应用",
    "Choose just which apps are safe for you or your child to access. Plus, optionally allow access with your password.": "选择你或你的孩子可以安全访问的应用程序。 此外，还可以选择使用您的密码解锁。",
    "Everything We Do is Open&nbsp;Source": "只做开源的事",
    "Our platform itself is entirely open source, and it’s built upon a strong foundation of Free &amp; Open Source software (like GNU/Linux). Plus, we actively collaborate within the ecosystem to improve it for everyone.": "我们的平台自身完全开源，它基于一系列自由及开源软件（如 GNU/Linux），同时我们也为系统生态做出活跃贡献，让它变得更好。",
    "Explore Our Stack": "浏览我们的 Stack",
    "Secure &amp; Privacy-respecting": "安全性及隐私尊重",
    "When source code is available to audit, anyone—a security researcher, a concerned user, or an OEM shipping the OS on their hardware—can verify that the software is secure and not collecting or leaking personal information.": "在开源之下，任何人（包括安全研究人员、重度关心的用户，或者 OEM）都可以审查软件的安全性，同时确保隐私不会被收集和泄漏。",
    "Security Notices": "安全细则",
    "Built for Developers": "为开发者而生",
    "Whether your app could benefit from a new system feature or API or you’re curious as to how an existing feature or design pattern was built, you have complete access to our source code. Copy it, learn from it, remix it, modify it, and redistribute it.": "无论你的应用程序是否可以从新的系统功能或 API 中受益，或者你对现有功能或设计模式的构建方式感到好奇，你都可以完全访问我们的源代码。 复制它、从中学习、重新混合、修改并重新分发它。",
    "Get Involved": "加入",
    "elementary OS Keyboard Shortcuts": "elementary OS 键盘快捷键",
    "User Friendly. And Keyboard Friendly.": "对用户友好，也对键盘友好。",
    "elementary OS is designed to be easy to understand and pick up as a new user. But that doesn’t mean it’s dumbed down; powerful, customizable keyboard shortcuts ensure you’ll stay productive whether it’s your first day or your thousandth.": "elementary OS 的定位是简单易用、对新用户友好，但这并不意味着它只支持傻瓜式操作；可定制的键盘快捷键让你时刻保持高效。",
    "Privacy-respecting. Through and through.": "尊重隐私，三思而后行。",
    "Your data always belongs to you, and only you. We don’t make advertising deals or collect sensitive personal data. We’re funded directly by our users paying what they want for elementary OS and apps on AppCenter. And that’s how it should be.": "你的数据永远只属于你自己，我们不做所谓的“个性化推广”或收集你的隐私数据。我们的经费直接来源于用户购买，包括自愿付费的 elementary OS 系统和应用中心内的应用程序。",
    "Our Privacy Policy": "我们的隐私政策",
    "Tattle-Tale": "隐私保护",
    "elementary OS helps you keep tabs on what apps are up to. When an app is using your microphone, we display an indicator to let you know. When an app is using a lot of energy, we tell you in your power indicator.": "elementary OS 帮助你时刻了解应用程序的小动作。当应用使用你的麦克风、当应用大量消耗电池电量的时候，我们会在指示器中做出提醒。",
    "Permissions": "权限",
    "When an app wants access to your data or devices, it has to ask up front. We review all AppCenter apps to ensure they’re properly using permissions—and you can always revoke them yourself in System Settings.": "当应用程序想要访问您的数据或设备时，它必须事先请求。我们会审查所有应用中心的应用程序，以确保它们正确使用权限——您始终可以在系统设置中自行撤销授权。",
    "Housekeeping": "自动清理",
    "elementary OS automatically keeps your temporary and trashed files tidied up. Not only does this keep your device’s storage free, it can help ensure your private data doesn’t come back to haunt you.": "elementary OS 自动清理临时文件和回收站文件。这不仅仅能腾出设备的存储空间，也可以确保隐私数据不会回来困扰您。",
    "elementary OS logo": "elementary OS 标志",
    "Download elementary OS": "下载 elementary OS",
    "Pay What You Can": "选择你可以接受的金额",
    "&ldquo;elementary OS is different… a beautiful and powerful operating system.&rdquo;": "&ldquo;elementary OS 真的与众不同... 它是一个美观而且强大的操作系统。&rdquo;",
    "&ldquo;Gets out of the way and lets you focus on what you need to get done.&rdquo;": "&ldquo;远离浮世喧嚣，让你专注于当前需要完成的事情上。&rdquo;",
    "&ldquo;I've found myself more productive these past two weeks [using elementary OS] than in the last two months combined.&rdquo;": "&ldquo;在我（使用 elementary OS ）的过去两周，我感觉我的生产力达到了前所未有的高度。&rdquo;",
    "&ldquo;A fast, low-maintenance platform that can be installed virtually anywhere.&rdquo;": "&ldquo;快速且无需经常维护的平台，可以虚拟安装在任何位置。&rdquo;",
    "&ldquo;Lightweight and fast… and has a real flair for design and appearances.&rdquo;": "&ldquo;快速且不失轻量...同时在设计和界面上有独到之处。&rdquo;",
    "Download elementary OS icon": "下载 elementary OS 图标",
    "Choose a Download": "选择下载方式",
    "Download from a localized server or by magnet link. For help and more info, see the": "可选择从本地服务器下载或使用磁力链接下载。若您想获取帮助及更多讯息，请参阅",
    "installation guide": "安装指南",
    "Close": "关闭",
    "Download": "下载",
    "Torrent Magnet Link": "磁力链接",
    "The thoughtful, capable, and ethical replacement for Windows and macOS &sdot; elementary OS": "深虑、全能、有品德的 Windows / macOS 替代品 &sdot; elementary OS"
}
